現實同夢想（入黎望一望講下你的睇法）

係香港咁現實的社會環境下，我諗大家普遍都係以錢行先。
大家都不得不放底曾經有的夢想，向現實低頭，選擇照顧屋企或者慢慢做樓奴接受有錢佬的奴役

有人話過：睇一個人唔應該係睇佢成功哥一面，而係睇佢為左成功而放棄Ｄ咩

我想知的到底係Ｄ咩令你放棄夢想，或者係Ｄ咩令你唔想向現實低頭？
背後個理由係Ｄ咩？甚至係因為選擇而放棄左Ｄ咩？

當然我都知道有Ｄ巴打好勁，兩者兼備，但我都相信會遇到兩難的時候，你地又係點樣解決？

believe in yourself

講多D

未曾有過夢想但現實中又過得算係開心如意又點計

winner

呢位巴打應該不愁吃喝.平時無D想做的野咩?
咁你平時有咩做?

平時愁吃喝+daydreaming